有冇人覺得陳偉霆好靚仔？

雖然唱功一般
但都有幾首紅過嘅歌
TAXI 有借有還
仲有穿心箭，大峽谷 依兩首歌都幾好聽
翻到大陸撈左排仲紅過黃曉明
另外有人話佢扮G-D
我唔知啦，但講樣一定係陳偉霆

連登仔都靚仔過佢啦

除左我應該冇

好想比佢啪啪啪

你當我流？

好樣衰

咁除左我冇人靚仔了